[求整合]1111黎明行動

相信聽日會有好多新手/和理非出動
有冇ching可以幫手整合工具/所需品
要人人落到場都有野做
我唔撚要聽日有人係
企係到唔知做乜鳩

兄弟爬山各有各做
聽日絕對需要你出一分力
香港人 報仇

推唔郁

求幫推

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

我幫你推

推
唔該大家一齊推行動post

每人做少少就可以做到好多

Push

推
唔該大家一齊推行動post
勿忘初衷

p牌推唔到啊

推推 有無各區tg谷？

你想要咩區？

有行動谷你有冇興趣

tko

來吧

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

推唔起害到手足

可唔可以推上熱門大家

爭氣啊香港人